{"id":435,"date":"2019-05-09T12:15:55","date_gmt":"2019-05-09T15:15:55","guid":{"rendered":"http:\/\/wevertonsilva.me\/?page_id=435"},"modified":"2021-06-17T16:03:41","modified_gmt":"2021-06-17T19:03:41","slug":"servicos-prestados","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/wevertonsilva.me\/servicos-prestados\/","title":{"rendered":"Servi\u00e7os Prestados"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"435\" class=\"elementor elementor-435\" data-elementor-settings=\"[]\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-inner\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-section-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-29cf736b elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"29cf736b\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-460463c6\" data-id=\"460463c6\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-16e84ca1 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"16e84ca1\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t\t<p><!-- wp:paragraph --><\/p>\n<p><span style=\"font-size: 14px;\">A <strong>Psicoterapia<\/strong> tem como finalidade tratar problemas psicol\u00f3gicos, tais como depress\u00e3o, ansiedade, dificuldades de relacionamento, e outros.<\/span><br \/><br \/>Para isso, oferece-se interven\u00e7\u00f5es psicol\u00f3gicas cujos objetivos centrais s\u00e3o:<br \/><br \/>&gt; Restabelecer o funcionamento ps\u00edquico ideal do analisando;<br \/>&gt; Permitir que o indiv\u00edduo compreenda as causas do que lhe acomete para que possa encontrar recursos ps\u00edquicos para lidar com suas dificuldades, problemas, etc;<br \/>&gt; Desenvolver meios de agir no mundo, interpretando seus tra\u00e7os de personalidade;<br \/>&gt; Compreender processos inconscientes que surgem na forma de sintomas, como ang\u00fastia, ansiedade e outros<br \/>&gt; Detectar e interpretar processos\u00a0psicossom\u00e1ticos.<\/p>\n<p>Tendo como norte todos os Princ\u00edpios \u00c9ticos que regem a profiss\u00e3o, s\u00e3o prestados os servi\u00e7os psicol\u00f3gicos:<\/p>\n<blockquote>\n<p><span style=\"font-style: normal;\"><b><span style=\"color: #000000;\">\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0\u2207 <\/span><span style=\"font-family: 'Open Sans', sans-serif; font-size: 14px; font-variant-ligatures: normal; font-variant-caps: normal; color: #000000;\">Psicoterapia<br \/><\/span><\/b><\/span><\/p>\n<\/blockquote>\n<ul style=\"font-variant-ligatures: normal; font-variant-caps: normal; font-family: 'Open Sans', sans-serif; font-size: 14px;\">\n<li style=\"font-style: normal; font-size: 14px;\">Depress\u00e3o (<span style=\"font-size: 14px; font-weight: 600;\">Sintomas comuns<\/span>: Sensa\u00e7\u00e3o de vazio, sentimento de inferioridade, perda do interesse pelas atividades do cotidiano, choro f\u00e1cil, diminui\u00e7\u00e3o da libido, etc)<\/li>\n<li style=\"font-weight: 400; font-style: normal; font-size: 14px;\">Ansiedade (<span style=\"font-size: 14px; font-weight: 600;\">Sintomas comuns<\/span>: Sensa\u00e7\u00e3o de p\u00e2nico, ansiedade generalizada, fobia simples ou social, transtorno obsessivo compulsivo (TOC), etc)<\/li>\n<li style=\"font-weight: 400; font-style: normal; font-size: 14px;\">Transtornos Alimentares<\/li>\n<li style=\"font-weight: 400; font-style: normal; font-size: 14px;\">Traumas<\/li>\n<\/ul>\n<blockquote>\n<ul style=\"font-variant-ligatures: normal; font-variant-caps: normal; font-family: 'Open Sans', sans-serif; font-size: 14px;\">\n<li style=\"font-size: 14px; text-align: center;\"><span style=\"font-style: normal;\"><b>\u2207<span style=\"font-size: 14px; color: #000000; letter-spacing: 0.1px;\">\u00a0O<\/span><span style=\"font-size: 14px; color: #000000; letter-spacing: 0.1px;\">ferecemos<\/span><span style=\"font-size: 14px; color: #000000; letter-spacing: 0.1px;\">\u2800<\/span><span style=\"font-size: 14px;\"><span style=\"font-size: 14px;\">\u2800\u2800\u2800\u2800<\/span><\/span><\/b><\/span><\/li>\n<\/ul>\n<\/blockquote>\n<ul style=\"font-variant-ligatures: normal; font-variant-caps: normal; font-family: 'Open Sans', sans-serif; font-size: 14px;\">\n<li style=\"font-style: normal; font-size: 14px;\">Psicoterapia Psicodin\u00e2mica Breve<\/li>\n<li>Psican\u00e1lise<\/li>\n<li style=\"font-weight: 400; font-style: normal; font-size: 14px;\">Grupo de estudos<\/li>\n<li style=\"font-weight: 400; font-size: 14px;\">Outros atendimentos psicol\u00f3gicos<\/li>\n<\/ul>\n<p><!-- \/wp:paragraph --><\/p>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A Psicoterapia tem como finalidade tratar problemas psicol\u00f3gicos, tais como depress\u00e3o, ansiedade, dificuldades de relacionamento, e outros. Para isso, oferece-se interven\u00e7\u00f5es psicol\u00f3gicas cujos objetivos centrais s\u00e3o: &gt; Restabelecer o funcionamento ps\u00edquico ideal do analisando;&gt; Permitir que o indiv\u00edduo compreenda as causas do que lhe acomete para que possa encontrar recursos ps\u00edquicos para lidar com suas [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v16.4 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Servi\u00e7os Prestados - Psic\u00f3logos em Patroc\u00ednio - MG | Weverton S.<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Weverton Silva, Psic\u00f3logo Cl\u00ednico. Psic\u00f3logos em Patrocinio MG. Psic\u00f3logo Para ansiedade, depress\u00e3o, manias, terapia de casal, traumas, etc\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/wevertonsilva.me\/servicos-prestados\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Servi\u00e7os Prestados - Psic\u00f3logos em Patroc\u00ednio - MG | Weverton S.\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Weverton Silva, Psic\u00f3logo Cl\u00ednico. Psic\u00f3logos em Patrocinio MG. Psic\u00f3logo Para ansiedade, depress\u00e3o, manias, terapia de casal, traumas, etc\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/wevertonsilva.me\/servicos-prestados\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Psic\u00f3logos em Patroc\u00ednio - MG | Weverton S.\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-06-17T19:03:41+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/wevertonsilva.me\/#website\",\"url\":\"http:\/\/wevertonsilva.me\/\",\"name\":\"Psic\\u00f3logos em Patroc\\u00ednio - MG | Weverton S.\",\"description\":\"Psic\\u00f3logos em Patrocinio MG\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"http:\/\/wevertonsilva.me\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/wevertonsilva.me\/servicos-prestados\/#webpage\",\"url\":\"http:\/\/wevertonsilva.me\/servicos-prestados\/\",\"name\":\"Servi\\u00e7os Prestados - Psic\\u00f3logos em Patroc\\u00ednio - MG | Weverton S.\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/wevertonsilva.me\/#website\"},\"datePublished\":\"2019-05-09T15:15:55+00:00\",\"dateModified\":\"2021-06-17T19:03:41+00:00\",\"description\":\"Weverton Silva, Psic\\u00f3logo Cl\\u00ednico. Psic\\u00f3logos em Patrocinio MG. Psic\\u00f3logo Para ansiedade, depress\\u00e3o, manias, terapia de casal, traumas, etc\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"http:\/\/wevertonsilva.me\/servicos-prestados\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/wevertonsilva.me\/servicos-prestados\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"http:\/\/wevertonsilva.me\/servicos-prestados\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"item\":{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/wevertonsilva.me\/\",\"url\":\"http:\/\/wevertonsilva.me\/\",\"name\":\"In\\u00edcio\"}},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"item\":{\"@id\":\"http:\/\/wevertonsilva.me\/servicos-prestados\/#webpage\"}}]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/wevertonsilva.me\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/435"}],"collection":[{"href":"http:\/\/wevertonsilva.me\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/wevertonsilva.me\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/wevertonsilva.me\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/wevertonsilva.me\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=435"}],"version-history":[{"count":7,"href":"http:\/\/wevertonsilva.me\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/435\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1556,"href":"http:\/\/wevertonsilva.me\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/435\/revisions\/1556"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/wevertonsilva.me\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=435"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}